---
title: "vagalaadi song lyrics"
album: "Brochevarevarura"
artist: "Vivek Sagar"
lyricist: "Hasith Goli"
director: "Vivek Athreya"
path: "/albums/brochevarevarura-lyrics"
song: "Vagalaadi"
image: ../../images/albumart/brochevarevarura.jpg
date: 2019-06-28
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/dCCaTAiN9zs"
type: "happy"
singers:
  - Vivek Sagar
  - Balaji Dake
  - Ram Miriyala
  - Manisha Eerabathini
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O ye vagaladi vagaladi ye vagaladi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O ye vagaladi vagaladi ye vagaladi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O ye vagaladi vagaladi ye vagaladi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O ye vagaladi vagaladi ye vagaladi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poddekkinaadika palukulaapamani antaavente vayyari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poddekkinaadika palukulaapamani antaavente vayyari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Surukkumantu kurramookato ento nee rangeli
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Surukkumantu kurramookato ento nee rangeli"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O ye vagaladi vagaladi ye vagaladi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O ye vagaladi vagaladi ye vagaladi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O ye vagaladi vagaladi ye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O ye vagaladi vagaladi ye"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey hala hala hey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey hala hala hey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey hala hala sasasasa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey hala hala sasasasa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sarikottainaa tamasha chavichooseddam marinta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sarikottainaa tamasha chavichooseddam marinta"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saripotundaa mukundaa kavi sarada
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Saripotundaa mukundaa kavi sarada"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ah ah ah anto into guri unda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ah ah ah anto into guri unda"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Are anteleni kala unda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Are anteleni kala unda"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Singarinchey samanga o narada
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Singarinchey samanga o narada"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hala hala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hala hala"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O ye vagaladi vagaladi ye vagaladi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O ye vagaladi vagaladi ye vagaladi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O ye vagaladi vagaladi ye vagaladi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O ye vagaladi vagaladi ye vagaladi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Meeranta gumpukatti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Meeranta gumpukatti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ventane sootigocchi pogidinaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ventane sootigocchi pogidinaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raanuraa nenu raanuraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raanuraa nenu raanuraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey paata lekkalanni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey paata lekkalanni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ippisoope panile
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ippisoope panile"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naakanta opikinka leduraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naakanta opikinka leduraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey palikinaadile silakajosyame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey palikinaadile silakajosyame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Panikiraamani meme
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Panikiraamani meme"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Telisi pilise silakavu nuvve
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Telisi pilise silakavu nuvve"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaasta alusika ivve
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaasta alusika ivve"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Are appanamga moge jaatare
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Are appanamga moge jaatare"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu oppukunte yelige oore
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu oppukunte yelige oore"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adi sarikadante yenakki raave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adi sarikadante yenakki raave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mattekki jaarina nore
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mattekki jaarina nore"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vagaladi vagaladi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vagaladi vagaladi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vagaladi vagaladi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vagaladi vagaladi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vagaladi vagaladi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vagaladi vagaladi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vagaladi vagaladi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vagaladi vagaladi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vagaladi vagaladi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vagaladi vagaladi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vagaladi vagaladi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vagaladi vagaladi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vagaladi vagaladi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vagaladi vagaladi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vagaladi vagaladi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vagaladi vagaladi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaluputotala totamaaline
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaluputotala totamaaline"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kulukulaapitu soode
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kulukulaapitu soode"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee kavitalanni kalipi padite
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee kavitalanni kalipi padite"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kunuku patika raade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kunuku patika raade"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manakocchinanta bhaashe chaalule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manakocchinanta bhaashe chaalule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mari khacchitanga adi neekele
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mari khacchitanga adi neekele"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu jatakanante marokka maare
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu jatakanante marokka maare"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enakki raanika pove
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enakki raanika pove"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vagaladi vagaladi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vagaladi vagaladi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vagaladi vagaladi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vagaladi vagaladi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vagaladi vagaladi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vagaladi vagaladi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vagaladi vagaladi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vagaladi vagaladi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vagaladi vagaladi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vagaladi vagaladi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vagaladi vagaladi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vagaladi vagaladi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vagaladi vagaladi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vagaladi vagaladi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vagaladi vagaladi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vagaladi vagaladi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vetakelli seetapati
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vetakelli seetapati"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nuv tappipote adogati
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nuv tappipote adogati"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sintapandero bhupati
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sintapandero bhupati"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Angade nee sangati
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Angade nee sangati"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vetakelli seetapati
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vetakelli seetapati"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nuv tappipote adogati
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nuv tappipote adogati"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sintapandero bhupati
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sintapandero bhupati"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Angade nee sangati
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Angade nee sangati"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vagaladi vagaladi vagaladi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vagaladi vagaladi vagaladi"/>
</div>
</pre>
